大阪王將係咪執晒??

荃灣個間無左，以後邊到有得食天律飯

馬鞍山?

記得當年王將黎香港個餐牌好簡單 天律飯+餃子set 好L正
但唔知係咪太簡單做唔住後尾搞到鬼五馬鹿又鐵板天律飯又加漢堡排
咁撚好食都做唔住香港人專食垃圾

一半半
好耐之前去過家樂坊地庫嗰間食個天津飯，屌你啲蛋完全冇味
冇幾耐間舖就執咗

早兩個月行過尖沙咀SOGO，food court好似仲有個檔口

執左

吓
荃灣都執埋
成日無位㗎喎

呢間質素比之前差好多好多好多
個炒飯多油到好似油浸飯
煎餃入面無肉汁，好撚乾

初初開果時幾好食架

我住大埔
一家人成日特登撘小巴入馬鞍山食

荃灣執左喇

咁笛子魔童呢?

美食博覽有大阪王將檔口，但好似淨係賣急凍嘢

比起以前難食左好多

尖沙咀sogo仲有
上次先去完 勁靜冇生意咁

香港做飲食難度好高架

幾年前食得個日本仔同我幫親

有現場賣餃子/抄麵

淘大嗰間幾好食呀